賣一部全新Xbox one S (500Gb)

賣一部全新未開封500Gb 白色
無game跟
有單有保（1年）
留Tg.價岩就回.（2日內）